如果熄燈 記得要記住我

愛你

我係周逸喬🙏

我呢

粒腰冰冰

好

你邊位

唔識你

記得啦🤙🏻🤙🏻

咁你識我？

識少少

扮代表